[民陣7.1] 撤回惡法，林鄭下台

主題錯哂，林鄭下唔下台關我咩事

撤回惡法，聲討黑警，收回暴動，釋放被捕者

個主題鬼到。

但可以點，好無力

星期一咪又係啲人嗌林鄭下台。
佢睬你都傻啦，一路聽一路笑